{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65204&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산숲속의향기펜션"
    },
    "text": "山や渓谷の近くに位置するペンションで、休息と自然を楽しむのに適した場所です。 ペンション周辺には多くの観光地があり、楽しい旅行をすることができます。 入室は午後4時以降に可能で、退室は夕方10時以前にお願いします。 ペンションでは無料でWi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 また、フットサル場とバーベキュー施設もあります。 ただし、状況によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設はデッキのすぐ前にあり便利にご利用いただけます。 バーベキューは4人基準で20,000ウォンで、追加料金はお一人様5,000ウォンです。 宿泊人数は最大を超えることはできず、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 また、ペットの出入りや火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 その他の情報はペンションの事情により変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は夕方10時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺には多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何人基準で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは4人基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは20,000ウォンで、追加料金はお一人様5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは未成年者のみでの利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "その他の情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 376
    }
}